羊格隻閪手仲誇張過卡斯米路

不死手
夾埋上季都好似3下

食過屎大撚晒?

四隻腳唔夠佢玩

食完雀屎就變不死人

前足黎

其實係加歷查d口水黎